星金管局指香港等地資金流入當地增加

星金管局指香港等地資金流入當地增加
05.06.2020 11:54

新加坡央行數據顯示，4月份非國民在銀行的存款，較去年同期增長44%，達到破紀錄的621.4億新加坡元，折合443.7億美元，是連續第四個月增加。新加坡金管局表示，自去年年中以來，包括香港在內，多個司法管轄區的非國民存款流入新加坡的情況普遍增加，但受新型冠狀病毒疫情引起的市場波動影響，近幾個月來資金流量變得不穩定。

分析指，香港去年政治動盪升級，加上中美貿易戰以及疫情爆發，增加新加坡作為避風港的吸引力，吸引資金流入。

波叔又話冇流出嘅

波叔：我就嚟襟唔住個大話啦

流入》流出 = 剩流入

你見佢講到喊就知